====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Projets de grands territoires : Paris-Saclay , Euralens Géographie amplifiée À Saclay se dessine nécessairement une forme d ' archipel aux polarités multiples , bien éloignée du fantasme d ' une immensité construite .
Entity Name (Type) :: Saclay (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris-Saclay (LOC)
Euralens Géographie (LOC)
Saclay (LOC)
Total entitiy counts: 3

